識咗個男仔佢對我好好 但係...

我同佢喺交友apps到識 出過幾次街
佢對我好好 好細心體貼
無論係外型定性格都係我理想型
啱啱先醒起我仲未知佢咩星座
佢同我講佢係金牛座...
問題嚟啦...我係獅子女
星座話獅子與金牛兩人價值觀不同，在一起會相當痛苦，需要長時間的磨合
我而家唔知點面對佢好...我應該放棄定點？

屌信撚埋啲星座搞到錯過咗重要嘅人真係on99

我一直等緊白羊座同射手座出現

不要說金牛仔獅子女 試著說on9仔on9女

點解咁講？

擺明假膠啦

因為信星座一定係on9仔 同埋你唔好再扮女人呀屌你老母

希望係假膠
2020仲信岀世日期同時間可以判斷一個人
星座撚IQ有無50
讀過下書知道有樣野叫confirmation bias/ Barnum effect

嗯

好彩係假膠 嚇得我以為真係有人咁弱智

我真係女孩子👧🏻嚟
唔好對我咁惡

唔好信星座

但獅子座真係講中晒我性格

放棄啦 你柒到咁信星座

如果你真係因為星座而錯過呢個對象 我會覺得好on9

男人老狗

我哋星座配對指數係100

服撚左你 對住個男人發情

你對我有好深嘅誤會

真，分手啦
你地根本唔啱channel㗎 明唔明呀？

親，我地一齊去睇星好唔好？ 係睇星座呀！睇下我地有冇發展可能

我未同佢一齊啊

拉

屌
你只係一個好On9既星座撚
星座有星座比率 世界唔係得12種人
而每個人都有幾個星座既特質
例如你獅子座 唔代表一定獅子座性格佔最多

搵個18座嘅男仔囉

上太空捉夢夢先，再命令佢用超能力打爆你地是旦一個嘅星座。無星座就自然無衝突。到時你地結婚記得請我

是咪on9

好麻煩喎 要洗

你up乜

咁遲先入？

唔想成日做你第一reply

拿卡

想俾正皮禁錯負皮 sorry
手動-1負再+1正

咩app

唔講啦 驚佢有上連登見到

Dllm

原來呢個世界得12種人

點解？

星座有時有d野係準
但唔撚係每個星座既人都係咁

放過人啦 星座撚應該去死

信星座既人已經係on9 咁撚無腦唔好拍拖累人就啱

交友app pr

唔好累人啦屌

再次證明火象冇腦

係呀一定唔得會散
千奇唔好同佢一齊

刷首抽重新嚟過

拉 咁都上熱門

睇星座邊係睇啲on9 配對指數架

你哋星座配對指數得50

on9

獅子座同天秤座

係咪智障..？ 信星座黎簡伴侶
係夾就夾 呢啲係關性格事唔關星座事
利申獅子女

所以話星座配對唔準 講性格特質個啲就都ok嘅

咪係
我都係識左依加個女朋友先睇星座嘢 發現好多都好準
但係夾就會夾的

星座撚真係拍得住耶撚女權環保撚

屌你老母潮文嚟嘅喂

下？真人真事...

原本我都唔信星座 但真係第三次遇到同一個星座既 個性格係一樣架 驚L左 真係唔敢點

新潮文已誕生

係信星座就專業啲check埋星盤
一係就唔好信啦

我射精座岩唔岩洗

星座撚真係低尻能

以前試過信星座，但後尾同啲人相處開發覺完全唔係佢咁講，價值觀/性格分歧根本唔關星座事，係個人經歷同思考模型形成

啲人夠話人馬同處女唔夾啦
我同條女咪又係一齊左5年

呢個世界就係咁on9
中醫 動物傳心 量子速讀
邊樣唔on9